[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4211)

1

要做野了

有馬水未

冇左大岩嘅波po真係少左啲趣味

比我10連ok？

3點又出返嚟

彩櫻係咪小薯茄個個？
聽晚飛 而家仲係醫院

no

飛西班牙？

由東歐起行去到西班牙完
潛到出年

幾多budget

預左100k 2個人
但應該唔洗 預左無啖好食 唔會食得貴

咪返黎啦

唔食好野典對得住自己。。。走到咁遠

係個邊無野好食
之前去英國睇波 d野食難食到寧願自己煮

真

搵d米g蓮試下

水手1:0

想針 有冇人挽留

皇賭會d人已經想搞阿德

又要改名

皇者戒賭會個口吻咁似彪哥嘅

木狼7.5小gel

籃波全上盤

有啲隊廢到好似中岸咁
點搞都搞唔起

U need to ask Mao

水手係阿德私家雞

歐洲頭2,3日食就新鮮感，你重複4,5日食黎食去都係果d

咁都中

轉頭又表演夾角

執錢咁執

歐洲野堅唔岩食

今日澳職派錢咁派

買咩

買咩？

阿德一定得

屌佢老母尋日荷甲az假撚到 一開波送rc

還我血汗錢

1,9
跑2,4吹漲

水手半大？

已改名幫你狙擊

我未夠30日 屌

What

我1396蚊位置q

Sor 錯左格式
1+3 位置q(私食)❤️

例飛 呢場唔駛睇尾盤

呢個水位入就岩了

一講完就出返黎

岩蛇有信心？

岩蛇真飛即係開對家 all in讓客

馬會聖誕開唔開？
想cashout又怕會針哂淨底果啲要入錢

點解個個買中岸ge？

冇信心

無錯

留名等睇人放阿德一定得

呢場預半格左右

我係諗住新年前捐啲錢比馬會

睇往積同盤口點睇都係啊德wo

呀德個咩陣黎 d人唔識既

31520520狙擊手

唔通水手得咩

呢度咁多狙擊手

你都係

Full team 水手

水手強陣

奧亞踢閘

水手點輸gel gel gel

阿德讓平半？即係收皮啦

水手水泥gel

大岩真飛？ 中撚硬

水手點輸水泥gel

1500有心水 想知再講

終於睇到大岩輸錢

快

你肯定張飛係佢？

我了全黑蛇

聖母愛要邊隊

奧厄

水手個龍仲廢過尋日噴射精果個 買主隊係咩心態

快d開波 我想撚岩

2-8

阿德咁重飛數都降半個盤係咩玩法

落少少飛

今次水手盤路堪稱完美

1500有了 plz ready

Hiiiii

拖連大波

大把傻鳩好似大岩咁懶獨特買水手啦

屌 日日總有一餐食薯條

快啦

要3格了

水手贏=打爛馬會一塊玻璃

阿德冇出麥基

澳職今輪未3格過 要角大了

半大黨上水未

主fg再cup？

1500極極極重心 阿德0/-0.5 愈回愈愛

有沒諗過fg都唔會出現

好耐無開4-6角
應該開返次

跟你了 同路

呀德企右邊唔該

fast

哈

Ig垃圾

記得你尋晚輸左比普雷斯頓

阿德繼續回就上盤穩了 再高水啲真係有幾多好同我入幾多

輸左呢場同04

國米半大cashed sor

打左兩槍 客盤

屌，阿德早盤1.75買左

慘. 成0.1幾水

墨城

3:00澳假真係派錢咁派

發現巴打有留意開我

Buy what

想g

等緊

係愛呀

抵啦 輸比我愛team

屌你1.79入want jump

水手主場贏過西部聯 冇人記得？

Diu nei jj

水晶fg

3點你買乜

買主盤再小注主勝

How much

穩了

主盤100%

我自己2000主盤 500主勝

主客各有支持 點買呀

水手 當橫濱咁買就可以

呀德大船仲回飛，當操盤on9?
all in水手

買500主 +0.5諗唔到點輸

快開波

但我買咗對家了

等一等11.5 高水
有即場唔使咁急
利申 曼角大輸

水手上場對老屎都係豬得一球 使驚你垃圾龍？

Guned

皇賭會唔出水既

2020都就黎仲買阿德

冇跳咩

jj

買左杏目慘過買雷曼

見到連達文坐穩就行過搵菜七子都得

訓左

阿德超重心 仲重心過尋日柏G 買邊邊自己諗啦

呀德 我今晚要食飯啊
食粥食飯靠你啦

真係買水手咩...

白荷wp cashed

7都唔買就抵輸啦

水手盤超重注

其實就係兩邊都有人買 個盤先咁高

重唔重心過尋晚 04？

Waterhand

又係你

笑撚左

倒數兩分鐘

驗腦

水手日職第一

水手大船阿德穩了

仆街一滴都無

去配種算啦今場唔知呃左幾多億

重得過 信不信由你

唔怪得會輸

熱到咁 贏就贏粒糖 輸就輸間廠 買來做咩

呃左你唔少啦

2500 兩倍都冇都走去買 使唔使驗腦

角大

貼飛未

jumped

3重彩行頭搵淡苦飯食啫

角開到15點5不了

0角 針

有飛未 想跟

啊德FT 3-1

大大力跟左 thanks

上錯賊船

開波味

水手盤

半大?

100%

24

11.5b all in

水手大船

好似私家雞嚟

上場阿德萊德聯比噴射機射佐30腳

大岩蛇出咗水未

咪又係阿德贏

異巴買咩

利申尋晚跟左曼角大

法國啊德打水手 次撚次比人goal先 之後cup

水手問題 場場都係咁

咁即場再買

主客其

問金木蛇

你睇飛數都知阿德大船

... 輸撚4左

買撚左3k阿德 輸左成晚 靠呢場追數 唔中就冇錢食飯

有冇人買馬 呢場有tips俾小弟

吊 件衫有m記一定輸

水手fg未

咁啱呀我都係

雷恩gel
摩哥 大力GELLLLLLLL

李城入波之後全世界都角大 結果針晒

which team

邊隻

角大可以去嗎

呀德個守門件衫有m記

定啲黎 阿德一定得

屌 買唔切

1：0

1:0

糕

屌

水手！！！！！

中

水手入波先

阿德針

水手cashed

主fg gel？

Easy

可以買反cup

水手易到

水手fg爽撚到

易到 2.23fg

未買 咁快入

笑死

快到咁

水手goalllll

快手到

啊德快手入波反杯

Goalllll

你究竟買咗乜

秒goal 半大實閪

我2.1賽尊

吊 垃圾m記衫

Fg cashed
Cup了

...

反手阿德 正手水手

我1點買

話左水手

又反cup劇本

琴晚睇兩場直播 著m記衫都輸

Me pls

玩撚到後衛入波仲唔係角球入

12:03先岩

重心過04

屌又係水手fg

好煩, 又要嗌cup

次撚次劇本波 仲唔識玩

早 花蛇

連牙德都要jump唉

咪當讓一球囉 3.4 反cup中硬

其實水手都幾勁

早 差差 屌 俾女人急call起身過去做冬 又無得賭

lm

Thx

真係想睇下阿德可以點cup

係 頭十分鐘幾勁

Me

有冇人要10.5b

點能樣呀 水手又入

今場阻力位係點?

唔知等唔等到4倍cup

第一張圖咪中6仔果個？
640蚊果個

pmed

入大，角大，反cup

我

阿德個績好咁多 仲要水手私家雞 都可以開低出邊半個盤 真係傻閪先買阿德

水手糕！！！
連中左就10場

阿德出新仔龍柒到

希望有8.5買

1.77主勝入多注先

我9.5就要了

9.5喇

水手糕！！！
連針左就10場

10.5

呢場太易贏 一d興奮既感覺都冇

水手頂唔到全場應該

水手入完比人cup
定律黎架喎

哇屌你 水手咁撚勁㗎咩

水手fg 例注

希望等到足水

係唔差

唔駛驚啦 第一日賭澳假咩

水手屌打到咁

10分鐘0c 都唔轉9.5 買西咩

派我
31 520 520
等錢開飯

客反cup派錢

20未？想訓

明？

15.5s ez

跟

屌你老尾阿德打假咁撚樣

買11.5大連輸幾錢點睇

但係我要左賀路雲anytime goal
條on9垃圾到 點算

你試下買今晚飯錢都輸鳩埋

咁撚易cup不如試下2:0先 再cup2:3囉

幾場

啊德反勝一定得
快同我入爆水手

半大黨出黎未

今場唔同 會中

講真 咩叫阻力位
條友叫我教佢賭半大

劇本 牙德gel

阻力位11仲買10.5傻閪

2020仲有人信

水手今季明顯勁左

跟據劇本好快會有第一個角球，9.5b

又主客悶唔悶啲

111

呀德屌你老母呀

等唔到9.5足水

111111

Dllm 入緊角果時 佢又封

222

11.5b cashed
2c

大岩蛇又中

等中場入貨算

我覺得好似做緊戲 兩隊

其實阿德今季都係失左13球 榜首都係失10球 點解個個都信阿德作客會入到水手波

10.5b cashed

角都冇個

Al in

扮撚完未

佢要左咩

2222

屌你阿德係咁放水 波都唔撚識控

睇12
其實佢自己都唔知自己講緊乜

痴撚線 一買角封 又2連 個天係咪唔想我贏錢

阻力係11 睇12 乜嘢logic

我明之力

水手

一早買左水手盤5000有埋事前飛

屌我個9.5b

This ok

買水手ng好過

不嬲要比人入粒先

9.5 cashed？

睇唔到

水手劇本 等紅牌比人cup

主

劇本阿德嗌到傻入返粒 之後又比水手秒入完

屌你澳假

講緊大岩蛇

所以買10.5

咁易咩

主ng 大波

2019仲買呀德

然後買左上盤既唔知點補 補水手4th 點知阿德追和ft 輸即場輸賽前半格

2019仲買清潔龍

痴線水手3射正買少少主2nd算 座和望贏

劇本係有14c, 11.5b

水手禁屌 唔敢要cup

講真呢場買阿德既都係唔好再賭啦 咁好態打榜尾有平半你買？

我真係想睇下反cup係咪咁撚易

45倍 首名入球

主場對阿德全輸有受平半你買？醒少少喇你班賭鬼

呀德客其他？

呢d中西到咩

11.5b

澳假一定買角大 易撚到

大佬

主其他

和其他

半大未

啊德入爆主隊

mama角點睇？

半大果啲師兄出黎嗌未

其實水手不嬲唔差 係運仔差d 成日食紅 不過今季個問題好返少少

扮撚完未 出黎啦

仲撚到幾時

到底up乜撚野

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

又黎連角之後冰撚到尾

9.5 1.76諗住跳多格
跟住2連c

半場等神奇更衣室啦！澳假最鐘意就係咁

cup條毛咩 水手1入 365個反cup已經升到上4.幾倍

11.5b @2.01

扑500主ng

2:3 有15倍

水手冇rc真係唔知點輸

阿德ng有 1.7 all in 先

Carry my ming god

想輸就買喇

ng 入得

條韓仔好能廢啊

上場1:3都係受平半

15.5 b 點叫

11.5s

角大jump

3場加埋應該有

買左水手 等收錢 過肥冬

啱啱有澳職果陣，水手第2

啊德快入波

水手整多球定下驚ok?

水手屌打
下?咩話?超重心阿德?

下一隊入球：水手

買左阿德個班收撚哂聲係咩事

想要no goal

是但搵個入啦

Dllm垃圾德

水手屌到波都掂唔到

追多5k 主Ng

333

重溫舊夢

買阿德，死撚得

癡撚線咁樣送角

快撚啲入多球

Mama果然有番d歷練

個龍緊張到

預感1:1 ht

連呢d都記得，最少30碎了

牙德同琴日老鼠一樣 中伏

屌有咩用，睇即場賠率阿德第二球仲有機

照你意思

果陣盤王黎

坐底50我老豆都唔知

睇得出啲大波 鳩開

呀德一定得

個光頭仔以為自己雲佩斯

主盤真係派錢領先緊1粒但仲keep到55波

澳假都係劇本又唔係睇實力

我上次講左句mama係60後 而家訓緊醫院

ht 下下 2:1 3:1 3:2 2:2 咁開

點解唔坦然面對自己已經年華老去呢個事實?

Ching貢渣ga

咁都唔入

你老豆唔知因為佢無買波

阿德狂射無角

得失加埋4-50 起跳 痴撚線 點解咁遲先夠秤賭

阿德差啲

2碼唔入

我屌你 阿德啲埋門廢撚到

我根本無咁老

今季水手好似未紅過 劇本唔同咗

門前飛機

我老豆16碎就賭

咁你有無35?

同lovely son做冬今晚？

差d就咪講出黎啦 入左先講啦

444

4c

444444

咁都無12碼

屌你唔係又秒高半細丫

真 嘥氣

收到風呀德追和反杯

半細收錢

即刻2-0

繼續刷 全力刷！

1:1 easy

牙德gel

1-2 ok?

Mama 11.5s go ok?

8 gor 10.5s
準備神 11 阻力位

有無阻力令個波唔變角球

冇入球既節奏

高

Me lonely son

With 我明，你自己諗la
我太早買

差差 一齊食飯再上房？

阿德個龍原來是第一次上陣踢A LEAGUE....

水手比多粒先

戒賭好事黎
我從來都唔會買估估下嘅波
我份人好忍得手
勝算冇100% 我都唔會出手

又同路

角神> 明
Mama > 角神
Mama >明

阿德整多粒

香港富力想gel

大佬彪 ！

破左紀錄啦 3分鐘就失波

5c

5C

Dllm 做冬啦你

半細想gel

5555555

Yes

做咩咁惡

6c

6c
冇買角大可以驗腦

666666

連c

半場無和 水手可以gel 邊有咁多主客

6C

繼續刷！

半細全細送錢波 我冇買

屌咩連乜撚野角

中左啦 阿德攻唔入 水手唔攻

-5 快

買左主和 客和 和和 點部署好？

出現了
神之對決

屌 皇賭咪走出嚟燈啦屌

輸左錢仲唔收聲咩？

呢場追角大上樓

收到

明亮

落定馬會等收錢

入喇呀德

岩岩入11.5s 即刻2連 我係咪勁過角神同明亮？

提左你la

半7全？

水手攻左開頭個段 停哂既 喂

半5b 搞掂

初盤11.5 買細唔會買初盤

咁冇啦

應該明神贏

等12.5b跳船啦

畀佢哋講中咗

14

8

有15.5會唔會夾

驚東咩 有mama carry

Ok

半大又Jump dllm

今場20角

-5

半場比多2隻

角大-9

-10先岩

角球神手持10.5 11.5

11.5s已夾13.5b 點輸？

屌反手無用 半大又死

中岸快入多粒 穩陣收錢

係 琴晚巴黎8.5s中風

不枉我支持我明咁耐

2-0

吓

ng gel!!!

半大

買了角細 半7其實個心會好定

半大中啊！

2比0

20
好彩無要到呀德cup

水手入埋
角球難搞

一講完即刻停角

我屌佢老母

搞掂 補飛收錢

呀德屌你老母

夾

出個17 歲龍真係on9

又半大

阿德好打唔打 今場打假 cls澳職

2.18 ng 好似蝕左水咁

個龍真係好ON9....應該今次係最後一次上陣

反cup劇本呢...

水手得戚到

做咩出個17歲龍

無啦廢到咁

收米callg898

一講即入 燈下自己

留意返，係6c先講手持10.5 11.5

cup條撚咩

秒針

2球都唔關個龍事 係大岩蛇勁

怕咩

一下冇睇陣就買，輸死

刷到 13.5 中位先講自尾手持10.5 11.5 另類gel頭

明明係我出先

單蛇

呢個龍垃圾 定 噴射果個

久里奇 第二球先入

證據

呢個世界冇劇本

y not noth

澳假明目張膽打假

個對話1525，1545先貼，下次12c先貼ma

有睇就知阿德真係好廢

個17歲龍第一場上陣送大禮

y not both

2:3叫爆區

做咩出個17龍

角大易到

下盤真係gel得頭

我買左首名

可以買反cup了

半大gelll

小注4.5大

讓分

有聖母巴好勁

踢假要比理由？

真心問有冇睇波網介紹 睇親既都係條大陸妹主播係度9up

又中

4:30又有PSM

大岩真飛勝率其實ok
尋日場西布朗對家中半冇人理

雖然係9up

7777777

link?

好心佢咪沖出嚟gel啦

2:3

阿德啲進攻真係垃撚圾肉撚酸

龔嘉欣bb 麻煩出黎面對
角神想6你

你水手？
收錢收到手軟

原來出新龍，唔怪得阿德係咁回飛
馬會永遠都唔會做傻仔，事實證明賭仔先係

?

Carry 佢啦

點知新龍

Sor 見到365封角盤以為有

唉 第三球追埋水手算
呀德唔撚掂

半客 客fg

腰斬未

nvm blocked

下?咩話?水手仲有全格?

水耕鳩

假撚到仆街 成班係到放水

3.5/4大有冇同路

龍珠

球證都幫水手啦 嬲撚到唔撚想睇了

13倍 反cup 派錢 買定先

面對乜？

水手半場好惡
龔嘉欣bb 麻煩出黎面對

下盤果堆 補和補客已經不敗

咩話，唔係半7！？ 下半仲唔係爆角既節奏

呀徳中場俾人outplay

佢group搵你

咁就2-1

好懷疑依個龍踢過幾多場比賽

洗撚補。。

半6 ching

2：0個補不如唔好賭

龔嘉欣bb 麻煩出黎面對

屌你老母u20....

洗撚補咩 左補右補賭乜撚

最尾個進攻做咩門前收腳橫傳去無人既位 阿德假到全餐都唔搏

一陣10.5開細睇下角球神有咩講

U20 3年踢得11場
今日第一日上陣A LEAGUE

PART TIME 龍門

好老實 個龍都唔算好差既

下半場應該567

差撚到閪咁

笑撚琴

買咗阿德 已上天台驗腦

all in 3.5b

12.5角大有無機

Thx
但龍珠都係大陸妹主播係咁叫加qq 一係就亨歌

睇直播車

唔使錢係咁架啦

咪話唔係半7，師兄未聽過半7魔奏？

今年澳職有撚劇本咩 阿德比人456就差唔多

叫佢下次10c先出手持10.5 11.5 ma

抓飯直播

肥林 粵語大師兄

All in 阿德cup?
@聖母

謝謝

呀德要輸就輸到底 買左第三球水手

和cup

睇下澳假可以有幾假

半7真係好邪
琴日國米就係半7全9.....

都係既

今季少左好多角大隊記得上季國米有場6分鐘6c

求13角 水手下球

我睇開金牌相聲家揀d男聲睇 無男聲就mute
唔好屌我大陸狗免費波係得大陸先有

呢度真係好多弱智

中硬ng

角大有幾多買幾多 角大收撚硬錢

唔敢出聲就算 你入得黎睇 又要唔滿意 ，其他人講到你咁勁 搞到我都虛心想學野 ，如果唔係既就唔好淨係識係連登po打下飛機咁

To 角球神

邊有唔滿意你呀
我今朝先吹奏你勁

教導

半大已中
3.5大洗唔洗補飛

嘉欣做乜比人jer?

阿德

有16c 派

聖母呢

阿德波都控唔掂，又無組織點博佢ng

今場無劇本，大家唔好送錢比狗會

邊度有得睇

嘩 嘩 嘩 挑女人機

識到大家 一齊屌波 真係好開心 但奈何日子唔能夠再延續落去啦..

係我做既 我就係k

嘩屌 真係傻東先敢得罪女人

4pm 澳職即場分析：

澳職今年除左chow墨城嗰場 一場劇本波都冇

佢之前可能輸得多，燥底掛

我彪

3.5/4s
主盤cashed

點解呀

老黃好笑d，琴晚肥林串大師兄悶

和氣生財

全中10 1 100

彪加持 水手全格穩了

你主盤5k
補唔補？

2-1

2:1

2-1!

3.5大-1！

半6 全？

劇本來了

2-3 ok??????

秒goal

反cup我只信水手

ＣＬＳ 秒２：！

啊德繼續入波！反杯主隊

LM

秒goal 開始劇本了

準備反CUP了

rc出黎未

5k主係大岩蛇 呢個係彪.......

大波收米

2:1 !!!!!!!!!!!!!!!
2:3 13倍快

2:3不是夢

13倍cup唔係真係又劇本？

中場幾多倍cup?

想睇水手ng

劇本準備緊

13

cashed

kick off goal

啊德今場刷唔刷

阿德攻力全開
呀德要反勝

15.5wo 你個馬會係咪低水d
我2次都高水過你

睇錯

比呢兩隊挽撚死
想點架

收到風有傻東挑戰老女人

冇咩用
個龍太垃圾
大波好過

想等下，入阿得ng，連機會都無
個龍又食緊野？

頭先17

媽媽可否不要老

反cupok?

引反cup之後都係水手贏

回應未 唔係點幫你

屌佢連燈幾注仲要叫自己角球神 之前jer佢幾句俾佢踢左

ok

幼覺黎架啫

被抽水

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

17咩 ...

13又點17又點 cup撚左先講啦

上季見唔少

屌你咩下半場同上半場唔同人踢？

真😂😂😂

11角ft 100%

俾多球 快

重注左

澳職龍門，開波唔興埋位，係要食下野
俾人goal，係未癡撚線架

唔撚係冇11角 呀..........

Ah duck 0 allin

依個勁

呀德個垃圾龍 水手一射又有 唔擔心

賀路雲goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

賀路雲 anytime goal

都唔知佢想問乜？

咁你見到佢第一句，下面果句我真係唔識回應

條友係幾準

鐘聲響起爆角的信號

似角細。。。。

100

咩撚野大john黎

角神we7

係個gp到comment

比得上全盛即場岩蛇

戒賭算

睇到d野

扮咩

擺明特登反手

有人跟 個莊咪贏 佢無錯喎

嘉欣BB，麻煩出黎面對

輸半未

依家就係指明你💪 求教導

唔敢出聲就算 你入得黎睇 又要唔滿意 ，其他人講到你咁勁 搞到我都虛心想學野 ，如果唔係既就唔好淨係識係連登po打下飛機咁

jump我jer佢之後佢踢鳩左我

想輸半 可以嗎

又同路 針

俾多球啦仆街

3.5/4 4.5s

建議上盤手足買主Ng 跳船機會

屌你老母咩無啦啦彈出黎手持10.5b 無11c我係佢屎眼上螺絲

Dllm 又大又細都學人賣料

訓左冇睇 依家幾角

當我弱智？

得6角，仆街了

兩神對決 想睇了

想睇完場10.5都冇屌佢老未2連c即刻話手持10.5咁撚型

2：3 / 2：4完場
唔使請我食飯

-5 點撚算.........

有冇覆你？

明顯想踢我la，當我3歲咩
雖然我24歲

支持明亮

7

7C

依個要推

乜唔係架咩

球證食角 輸服

兩隊垃圾係度踢緊D乜
係咁妹

我一早比佢踢左 條撚樣小氣過女人
係話你呀 皇賭會傻仔

球証食左三角
CLS

same 而家唔敢出channel 淨係出俾佢班信眾

主和

Kitto刷角機入嚟了

牙德入未

佢琴日全jump

係

可以買少少no GOAL試下 有4倍

又話下半場刷角嘅

又食角

角球神威力

手持10.5s食花生

輸咪輸囉 有咩唔怕認

做男人小氣到咁

我都出左青爐 入球大啦

輸左咪屌我囉

試下輸半比我拎去驗腦好嗎

邊鳩個又燈...
明明有燈亮CARRY..

咁即係角細啦

想入了

10.5b 點撚算 咩玩法

依個角神同車喱角神有咩關係?

你又係蠢 同角神同路

點會

尋晚曼城12.5都係咁上下

10.5s now跳船

下半場1角都未有 得返30分鐘 點刷

24歲.,,,..

船已跳dklm

Ajax+3派錢

刷完先黎話自己手持緊 咁都輸就死撚左佢啦

仆街阿德踢緊D咩阿

CLS
斬球波都斬唔到
廢撚到

我話跟左佢對家fatfat 有條友話叫我挑機同角球神對賭十場 我話好呀一齊出真飛 佢即刻收皮話冇錢買只係幫角球神出頭
之後呀fatking哥上水同佢一齊唱雙簧跟住就this chat is no longer accessible

54歲下話 啱啱完更年期

同路

買親角大都食，點睇

10.5S 落飛落到崩曬盤CLS

54就差唔多

阿德cup未

上半場兩角
下半場一角

中就quote自己 唔中就由得佢

2個人黎，車厘角神起碼都有飛post下

14-15？

角球 cupped
2-0 2-4

42 fat checked

屌你老母燈亮又中

連埋下一場

水手ng

3.5大快

係，冇出到
咁你話自己手持乜乜托柒

尊重

仆街1.36都照跳

FEEL到下半秒入完但無第4粒主盤 3.5/4 4.5s收哂

啊德快手入爆主隊

靠mama cap多d圖黎笑下

7C REAL

呀德反杯未

77777

it won't

球證又食角

2.2味
水手比人cup味

屌又炸

半6全？

CLS
又食角

屌你老母連食４個角

又食角 爽

叫角神出真飛 一定收皮

角呢屌

屌你老母角球神

就開個2-3

依場無可能啦

10.5 又足水了，一齊上角神船

完全冇越都吹

fake c

逼害角大

30K 11.5S 1.3

咁大獲

球證食角獸

屌你老尾一拎到波又傳番俾水手 放水放撚到

點撚樣食法

球證都買左角細

好在我中就gel，唔中就放一敏獸

吹走咗4隻c?

7夠未 7咗幾次都fake

笑撚死11.5s gel定頭去叫雞算

今場無可能啦
頂多輸半格3.5/4s
但主盤同4.5s都食滑

又冰角 爽

psm？

777777

10.5b係咪輸了......

買咗3.5細
頂唔頂到

開個2.2 大家開心

都幾肯定佢冇買

比曬機會你跳船

留意到阿德個光頭10號仔 一撚定係收左錢打假

邊個再報假，dllm
77777左十鳩次都無

一齊頂 allin jor

臭閪殺左我2.5s

食撚哂d角

尋日半4全8
今日半6全幾

唔係報假,係球證食哂角

Real 7c

乜又係你

唔怪得頭先13.5 小 跌咁快

7撚夠未

大家好 檢多少？

刷角機啟動未

On撚9有膽就炸埋佢

太高喇

2-2

我真係有買ga

本身應該11角，球證食咗4隻

冰啦屌你老母!!!!!!!!!

跳船

搶閪咩

仆街食角食到

有無炸？

屌你老母

角球都炸

主隊刷角就吹走, 客隊刷角無吹走

沒入過

下半秒入完我又買左no goal

12.5 13.5 小 屌 ！

10.5 頭先2.25
嗱，角球神我又信你la，希望你中la

屌佢老母

大波了，劇本和，阿得無可能輸

20分鐘1角，半6全8

10.5b 穩唔穩？

終於換撚走個光頭西 反CUP開始

11.5S 1.46 20K

8C

咸左而家冇得笑了
等我開多個tg先

65min 7c 快刷 all in 左

8c

10.5s for sure

88888

Go

2:2